點解永遠都信任唔到男朋友

第一次拍拖係同呢家個男朋友
處都係比咗佢
比佢嘅時候我猶疑過究竟我係咪真心愛佢
有時想分手都因為個處比咗佢會諗一諗

一齊咗差唔多一年硬係同佢有種隔膜
覺得我同佢差緊d信任 了解 同唔自在
係佢面前我會有自卑同攰嘅感覺
日日都會諗點解我會同佢一齊
明明我同佢真係唔夾 冇咩理由會一齊

佢口講係好愛好愛我 但係我覺得佢冇口講嘅咁愛我
一齊咗咁耐我連佢電話 fb ig密碼都唔知
成日見人地男女朋友會睇下對方電話咁
佢唔鐘意介紹佢d朋友比我識
我有諗過佢d前度識哂佢d朋友 而我識得一兩個

我好冇安全感，對住佢更加投放唔到信任

你有無問過佢手機密碼係咩

我都係 成日唔信佢 驚佢搵第二個男仔

Gay?

分手 為個男仔好

問佢密碼囉
但問完又點 你睇到既都唔會係你唔應該見到既野架啦

可能佢亦因為攞咗你個處 所以無得同你講分手呢

女仔就係咁樣 如果個男人對你太好畀曬啲嘢你 你到時就覺得冇挑戰性玩厭咗 就揼埋佢一邊. 簡單啲講句女人就係自己犯賤.

你男朋友既處都係比你？

唔係

因為我無意中見到佢聊其他女仔講野，講既內容可能係讚人地靚呀 約下人地食飯咁

咁就分得手啦 唔係仲忍啊？我理得佢係ex定三唔識七 咁聊法咪即係仲想玩囉 放手啦

唔關事 好多男人都係口講一套心入面又一套架啦

得把口話中意者
我要扮都扮到出黎啦

佢好耐之前一直有同ex聯絡 大家send下snapchat咁
我話我唔鐘意之後佢就冇再搵ex 而家佢聯絡果d女仔係好似普通fd

我係唔明 點解要好地地約d好耐冇見嘅女仔朋友食飯 又讚人地靚

我要當面問清楚佢定係自己收埋知道就算

你唔好黐線啦好唔好呀
愛你眼中係得你一個㗎 佢而家唔係話鐘意吓女明星咁簡單 仲要行動埋
冇咗個處係sunk cost嚟㗎喇
止蝕離場啦

如果真係唔岩嘅話
都無謂勉強繼續折磨自己啦
個處唔俾都俾左
唔好因為覺得蝕左而浪費更多

我完全明你

唔會唔開心架咩

我一諗起就會un住un住個心咁

估到你會留言